2018 中文口試討論區

唔識溫
最早係幾時考

13/3

快了快了

19先考

口試冇得溫
你個腦純嘅背乜尻都冇用

利申 口試5, 衰太串

得5就咪出聲啦

利申 5** 贏在夠串

嗯
好叻仔

洗撚你講咩 抵你得5

15號考 乜7都唔識

鈍阿 字都唔識多隻 ，唔怪得得5
利申5*

無溫過
有3仔好滿足

16號考

大家準備成點

中文oral都要準備
我嗰陣臨考之前見到大把人攞住本丫丫筆記當寶咁讀，我就知道呢堆全部都係辣殺
利申：裸考oral5**

咁快又口試

20號 好驚

22先考

16伍華 有冇同路人？

港大中文系留名 等睇題目